美軍核動力潛艇USS Cheyenne 明早駛入釜山港參與撤僑訓練

5/6/2017 23:09

南韓軍方消息人士透露, 美軍核動力潛艇夏延將於明日早上, 駛入釜山港, 參與撤僑訓練, 應付北韓威脅.
南韓傳媒說, 駐韓美軍陸軍最高指揮機構, 明日起至星期五, 會舉行訓練, 演習撤離居住南韓的美國人.
夏延號核潛艇, 曾參加過2003年的伊拉克軍事行動, 裝備射程達3100公里的戰斧式巡航導彈, 以及射程130公里的魚叉反艦導彈.

潛艇撤僑？

裝到幾多人？

潛艇拎黎開路 水面艦先拎黎載人

睇錯做撒嬌訓練

航母